果粉驚嚇！台、日皆現iPhone 8爆裂事件

果粉驚嚇！台、日皆現iPhone 8爆裂事件
2017年09月28日 18:21 中時電子報／黃眉青／綜合報導

不只台灣，在日本同樣出現iPhone 8 Plus電池膨脹情形。(圖取自推特＿@Magokoro0511)

(20:52更新)iPhone上市十週年，令台灣果粉引頸期盼的 iPhone 8，本月22日才在台灣開賣，開賣不到一週，今(28日)卻驚傳iPhone 8 Plus充電中發生爆裂，嚇壞死忠蘋果迷。

據《蘋果日報》報導，一名吳姓死忠iPhone粉絲，23日花了2萬8900元購買iPhone 8 Plus，入手不到一天，讓手機在電量70%情況下充電，吳小姐一不注意，手機外殼竟在短短三分鐘內爆開。

第一時間發現手機爆裂，嚇得吳小姐趕緊拔掉插頭，並聯絡通訊行處理。目前通訊行已把手機收回，將送往原廠檢驗，初步判斷是因電池膨脹所致。手機裂縫約0.5公分，研判應該是從內部爆開。

iPhone8銷售不如預期，今年排隊買新機的人潮不如以往。當事人吳小姐表示，她是從iPhone4開始使用蘋果手機的支持者，這次手機爆裂，雖然心中有些陰影，但今後還是會繼續使用iPhone。

同樣的情形也發生在日本，日本網友「まごころ」24日就在推特表示剛拆iPhone 8 Plus包裝，就發現電池膨脹，嚇得要送回原廠處理。

(中時電子報)

仆街tim cook 唔出事唔知驚
淨係識加價

成個apple俾你搞彎晒喇

留名等睇用家問題

用家問題

關tim cock咩事丫，根本steve jobs返apple之前apple都係朵皮，當食晒steve jobs啲老本apple咪朵返皮

跟本apple質量好有問題，idog唔信

質量有咩問題呀? 重過頭?

IFAN狗快D入黎睇你點吠啦 係人係狗好易認 block哂班打手
想買iphone 8 既人 用腦諗下啦

推!

之前d人仲話買蘋果就係信佢品質有保証

好後悔買左
apple store都唔知點退錢

終於輪到apple啦

今年apple真係痴曬線

去片

救教apple store買左iphone 8 點退錢

咁又係 當年差d破產

等睇 爆開唔等於爆炸

用家問題
屌你老母我部6仔用左兩年半都無病無痛
係覺得部機慢左先轉8

等睇 爆開係應急散熱系統, 蘋果呢方面設計得好過samsung

爆左都重開得著

等睇爆開仲用到, 蘋果手耭就係比其他好

銅鑼灣街頭扶靈圖

等睇 我嗰部都未爆, 開心使用中

今次an俠有番智商，無衝出話爆炸

爆裂咋下嘩 你唔講我以為爆炸

屌冇爆炸咪得囉

利申唔會買

爆開呀 幾時話爆炸呀 你盲既睇醫生啦!
同埋你會expect你部機爆開架 死開啦IFAN狗

iphone x真係要觀望下

收皮啦 爆開已經係先兆 到爆炸先算呀?!

屌你 apple肯退錢就當無數!

第一水你都買當買個教訓囉

屌 如果有問題 第二批咪又係翻新機

好似睇post好多巴打都話叉電淨係上到70%之後叉極都唔升
係咪根本iphone8舊電有問題
係嘅話我勸買左嘅巴打都係唔好夾硬叉
無謂搵命搏

望一望頭兩個回覆
再望下份報紙
明哂

再充耐ｄ咪爆囉，24小時睇住部機咩

蘋果今次搵note7間公司黎做電池
利伸：係台灣買左 8 希望無事

唉 想退錢呀

咁上年部iphone7舊電生產商同今年部iphone8舊電既生產商係咪一樣？

爆多啲啦
淨係識食老本
用埋啲垃圾料
抵你有今日

你地啲機咁多問題
部8用左6日，差左十次電每次都上到100%

點解有啲note7嘅味道

APPLE賺咁盡,卒之出事

當年Steve Jobs救Apple果陣係特登請埋Tim cook
Tim cook有份救Apple

不過而家...

Tim cook其實好撚勁 係做生意同管理方面
但係就淨係識賺錢

新iphone 被賦予生命力 抖下氣都俾你屌

用家一定喊買第一水

人地話八8仔會爆 你話自己部6仔冇爆

咁惡既
唔講以為你老母被人炸爆左

代代iPhone/Smartphone 都有機會出現

年年都有呢啲講舊電膨脹嘅新聞 但自己一次都未試過 開心使用中

錢都無得退

出現了

因為你醒啲
爆係用家問題

好在你叻仔

你個野壞左呀

用副廠火牛/線
自己屋企電壓不穩
插緊個拖蘇流野
咁多原因
怪apple?

如果係三叔，一早要call白車，消防

超強摩擦力

得啦得啦，總知用家問題啦

得啦得啦，知你用緊an啦

印度佬唔識得用Google親生仔

所以你想表達D乜？

表達佢用緊iPhone 同智力有啲問題

電池發脹不是apple獨有，偉大的Google都有

慘

Tim cook：香港陀衰家

表達笑緊iphone電池發脹既andog智力有啲問題
Andog既主子既親生仔都識爆

呢個只係個別事件
屌Apple之前，好心買部iPhone 8 自己試
sample size 起碼要有10000部先有資料屌 Apple

屌 咁咪用apple啲機質素好嚟打飛機啦
根本一模一樣

Iphone幾多出貨量，你親生仔幾多出貨量呀
按比例計質素好好多

價錢呢？？？？

btw go shoot iPhone 爆開

gay佬邊會直架

shamesung 多apple 二千幾萬部淨係爆碌柒係咪又要按比例計質素唔差
QC 有問題就有問題啦 邊有得咁計

唉睇左跟進報導
apple爆個兩部電係sdi既......
泡狗真係不擇手段

明知 sdi 有爆鑊都照用, 用又唔QC好先出貨
蘋果為左錢真係不擇手段當D客死

三星正一電子垃圾公司
自己部電話爆咪算咯
仲要害apple
累人累物

嘩屌反客為主，高招

我淨係知我用左10年 第一次咁冇動力去up新ios同換機

掛住玩Marketing丫嗱，最好真爆，唔抵可憐

碌柒夠爆過
打和啦super

Sj

On9 碌柒係爆炸呀，人命傷亡呀
佢已經高層次到另一個level啦

仲有QC 梗係用百份比啦，apple壞貨率低，消費者角度自然係叫質素好，睇野唔好咩都非黑即白好唔好？

爆炸啊

人地shamesung多你廿千萬部 爆爆埋埋果d 計返% 隨時低過apple 電出事果d 係咪代表shamesung QC 好過apple？
QC 唔係淨計百分比架 出過一次事係消費者心目中你QC 把關能力差架啦

大陸狗，質你老母量

咁8同x 可以不了

一定係三叔狗外部加熱屈鳩apple啦
支持gay cook告鳩佢

唔會。除左Note7 爆左成五十幾部。
其他型號爆同iphone既新聞係一比一

分子多50 分母多2千幾萬 照你咁講 點睇都係iphone 出事百分比大過shamesung啦

分子多幾倍,分母多20%-30%到呀on9仔
數學弱智

An狗智商

你話除左爆爆埋埋50幾部碌柒 其他shamesung其他型號1：1 iphone
apple 出貨量係大約5100至5300萬 shamesung出貨量大約7900萬 50幾約數埋60比你
你條數點撚樣得黎？

算數啦，apple請佢食糞便條友都話好味，冇意思。

一年爆炸兩間廠頂盡都係10單。
三星=(10+50)/7900萬
Apple=10/5100萬
自己計下好難？

到底數學有幾垃圾 先會設一舊未知數做實數

數學幾垃圾先連估算都唔識？

估算既準則 你估就係？

An狗:假設每間廠都爆100單apple爆炸率就大過三星。
：哪兒來的一百單？
An狗:你又知無？

同埋電池QC 問題淨係計爆炸？爆開拗mon 唔計？

計埋啦。你自己計下要有幾多單爆先過到三星果50部

答左先啦 電池係咪要爆炸先叫QC 問題？
粒電急速倒水係唔係？爆開拗mon 係唔係？叉唔到電係唔係？

計晒唔過102部 全世界手機廠執得啦

柒左就轉移視線

由頭到尾講緊電池QC 你自己on99 以為講緊爆炸

如果係計電池QC 三星個分子唔應該只係計爆炸果五十部，而係計全球回收果二百幾萬部note7。

iphone越來越垃圾

就黎唔識揀電話

由頭到尾都係講緊上面分子本身就係一舊大數 再加50部 對比起果2000幾萬基數黎講百分比隨時shamesung 細d

無聲出

計嚴重事故（爆炸／漲電）
無廠可以平到三星Note7果50單紀錄。

計電池QC
三星事後個調查報告講明係Note7電池設計出現問題。
Note7當然唔叫良品。差距仲大。

所以三星先急急腳回收班敗家仔唔由得佢爆影響品牌呀

佢用爆炸同倒水電比呀
Andog痴左線呀

上面無可能係一舊大數。更加無可能係百萬級。

BTW根據你定義
三星個分子唔係加50啦
係加250萬呀

唉屌真係好撚on9
由頭到尾 我都係講用百分比計QC 唔撚岩 跟本只要有103粒電池有問題就係QC 有問題 而用百分比黎衡量QC 既話shamesung 隨時低壞貨率過apple
用下你個腦理解我講乜先啦 由頭到尾都冇話過apple QC 差啊打手打到上撚左腦？

同大陸接軌

應左呢個先啦

屌你iphone 6/6s 咪又一大車電池問題 屌係咪又要計埋 跟本冇實數計

根據你提供計法，唔計嚴重事故QC

三星

250萬（NOTE7全部廠)／7900萬

有咩廠比得到？

兜到上月球

屌呢個真係好能好笑

有一個大約機率電池出問題1：1 而6/6s 粒電池有問題唔係分開計係乜撚啊

真係完美示範AN9 LOGIC

年年都有事

簡單分數問題都要兜。
想講iPhone6粒電有事想拉曬成個iPhone6銷量入去真係笑左

on9 由頭到尾有個ifan 係度話比例計apple QC 好好多
我就話比例計根本唔撚岩 shamesung 隨時低壞貨率過apple 係咪代表shamesung QC 好過apple ?有腦都知唔係啦 屌an機QC 差都係an9 好波

我都係屌你呢樣野
經歷Note7之役，三星良率無三五七年洗底都番唔番業界平均水平

因為NOTE7全部貨都已經係瑕疵品

淨係美國都回收百幾萬部

Andog: Iphone倒水電就計，note7 底板設計有問題要回收就唔計，爆炸炸傷人個d先計

一陣佢兜到上埋火星。

講QC 三星有千七。有NOTE7 又有香港不在全球範圍內
果期仲霸道到要爆炸機主簽保密協議先有得換機

都要奶袋底真係完全GET唔到

apple 承撚認左電池有問題全世界換電又唔洗計 碌柒粒電柒就計到足
唔好唔記得每年大量人買iphone 隨時換電率都唔低

奶你老母袋底 由galaxy s2 amoled烙印年代憎呢間垃圾shamesung憎到依家
自己唔撚睇清楚就屌人shamesung 打手 on99

屌你老母添曲為賺錢加價兼用劣質零件
成間apple俾佢搞彎曬

開始洗底話自己憎三星，完。

少數批次，就俾你講到全世界換電
Note7係全部回收呀
好彩輕輕搵下資料姐
唔係實嚇死

今次到apple ?

quote 埋我講咩比你睇 你覺得我係shamesung 打手隨你

跟著可能要轉另一個牌子黎講。媽呀好柒呀

等X啦. 仲8?

係少量批次 成批全部要換 唔係少部份要換
apple 淨係iphone 一季都5000萬 唔好癲啦

你中意啦

點睇兩個月整幾千萬部

一個月大約有一千萬出貨量 兩個月點會整唔到一千萬呢？
實際數字唔知 唔想拗 只係想講壞貨百分比可能隨時shamesung低過apple 但apple QC 明顯好過shamesung 所以壞貨百分比唔代表QC 差
更何況永遠有班友壞少少就拎去apple 換新機 自己整壞粒制但apple 埋單既機都唔少

個別事件

[救教[ 買左iphone 8 點退錢

隔離post條An狗柒頭又話去退錢又盛
潛到落地核

唔好咁懶， search個維修數既資料/新聞嚟睇吓
冇資料的話只係你幻想出黎的

就嚟要開個An9 7事集中討論區

出事批次係9至10月期間 1個月出貨量1000萬左右 2個月應該唔會1000萬產量都冇架可
唔想拗 只係想講 壞貨百分比大唔代表QC 差 如果shamesung 壞貨百分比細過apple 係咪代表QC 好過apple?

講咁耐都係無數據睇，an俠都係亂9估

“壞貨百分比大唔代表QC 差 如果shamesung 壞貨百分比細過apple 係咪代表QC 好過apple”

呢個當然啦
不過好遺憾note7壞貨率係100%，因為底板設計有嚴重問題，全面回收

一個月一千萬產量，鳩up當秘笈。
仲要部分當全部先屈到果2000萬

條on9仔唔係以為因為iphone9月開售，所有機就係9月批次

個別事件
同埋都冇人受傷
apple

快餐店咩，9月出既貨=9月做好既貨

iPhone 8 電池係Samsung SDI
唔知Note 8 會唔會都出事

又成功轉移視線

iphone 6s 總出貨量6000萬
當年開售產能係不足 所以唔會一開波就賣一大堆
拉返開12個月計500萬一個月
當你9至10月兩個月出得既機得500萬
你都係多過碌柒
我係你就縮返入老母個閪

我係講緊產能果種出得既機 唔係賣既機 唔好屈鳩我9月批次9月賣咁撚on9

第一，人地係話少量批次，你就話係9月十月全部批次
第二，用平均數去計係絕對係9估

你都係拎真實批次既數據出黎啦

第一 上一頁有條link 話9,10月就可以回收 唔係9,10月全部批次都有機會有問題點解全部可以回收？
第二 9,10月整 就算1,2月出正值購買高峰期 以最大效能計算產量有咩問題？唔通蘋果計到幾時有幾多人買整到岩岩好？

補充一樣 當年6s 係產能不足有炒風 唔似今年8仔大量咁令到出貨量同售出量有水份

500萬就代表果500萬有問題
打多個七折先啦

個別事件 用家問題

條友究竟要柒幾多次？

1.Apple良品比率低過三星

人地講Note7爆炸，佢就走去話比率唔多。

2.分數都唔識

話三星賣得多機，所以果五十幾部比率唔多。

事實：爆炸機會率係Apple幾倍。

3.第一次兜：佢話電池QC唔只爆炸，所以唔應該只計爆炸

事實：其實所有Note7其實係設計出錯既瑕疵品，所以三星係有250萬部瑕疵品（更新：Note7其實係有430萬部）

4.第二次兜：iPhone6S都有全球換電事件，個量仲要高過Note7, 一個月一千萬部，兩個月就2000萬部

事實1：iPhone6S係少量批次出現問題，唔係九月十月全部批次有問題
事實2：任何電話都無可能一個月出產一千萬部，講果個人腦都唔撚用

5.佢話因為九月十月出產iPhone都可以換，所以都叫有問題

事實1：Apple講明少量批次有問題，而有出聲明軟件更新解決左7-8成問題。
事實2：Note7調查報告係賴曬落電池生產商都，不過證明承認左全部都有事。

最後提供一下你條Link入面幾時有出現9月到10月出產就可以免費換電？

我係你呢 就縮鳩返入老母個閪啦 做左咁多年人都未識睇中文字 扭曲晒d 意思以為人屌鳩apple
第一 我話計埋碌柒部炸彈壞貨率低過apple 係咪shamesung QC 好過apple 你條傻鳩就以為我屌apple QC 做得差
第二 原來QC 淨係爆電池唔撚爆炸
第三 基於QC 唔係講電池爆炸 壞貨率本身就唔係細數字 咁加多50部炸陣shamesung壞貨率“隨時”低過apple 有咩問題
第四 apple 講到明9至10月既批次全部都可以檢查更換 唔係呢個批次assume 全部有問題咁點解要全部維修
第五 iphone 6s q1 完前係賣左5000萬部 我assume 1個月賣1000萬部 再講2個月做唔到1000萬產能 你條死on9 就係度鳩up on99 咁

唔係9至10月生產既機就可以換電呀...
因為係呢段時期某d機用左不良既電池
所以係9至10月生產既機既某個序號既機先得去檢查
仲要再check舊電係咪真係有問題先可以換電

唔同samsung個case, 佢直情係設計失誤
所有機一出世就有問題，100%不良率

所以由頭到尾 我都冇講過shamesung 壞貨率低過apple 亦都唔知apple 有幾多部機有問題 全部都係估算
而我只係講shamesung 壞貨率低過apple 係咪代表QC 好過apple
我係講總出貨黎計壞貨率 唔係用碌柒同6s 比 ok?

佢QC呢句係假設，唔係話實際情況

嘩 咩logic
去做檢查就assume自己有癌症

屌你真係on 撚99 根本連apple自己都唔知有幾多電池有問題 佢set 得呢個月份範圍就佢自己都assume 呢個月份“可能”全部機都有問題

Samsung每年出十幾二十款機，你有哂佢地全部壞貨率？
最準確當然係by Model 計啦
而且要用佢哋最top最具代表性嘅model去計
連最top既model都做唔好，消費者自然會有個qc差既印象啦

呢個咪我拎shamesung 做對比既原因囉
擺明就係shamesung QC 就係差 我先拎黎做比喻 唔通拎個保障qc 做得好既公司黎做比對咩

得架啦你
咩都係assume
準確d得唔得？
實質有幾多人去左換電呀？拎個數字黎睇下好無？

apple 都拎唔到出黎我拎條毛？
apple set 得呢個月份佢自己都假設呢兩個月可能全部都有事
唉你繼續

人地Note7全部都次貨就俾曬證據。
叫佢俾Iphone6s 9月10月批次係有問題就左閃右避

又假設。
假設apple果季賣所有iphone都係6s
假設iphone 6s 9月10月每月出貨1000萬
假設iphone 6s 9月10月所有批次有問題
假設Iphone 6s 9月10月賣機都係9月10月出貨。

連登有人9月28買到都唔係出事批次呀

不如假設全部iphone都有事只係未出現啦

如果條數有你講到咁大咁嚴重，d新聞一定爆哂出黎
宜家一d source都無，真係好難吹落去

第一 6000萬果個數係iphone 6s 售出數量 唔係iphone
第二 從來冇假設過9月10月每月出1000萬貨 用下腦都知apple 不嬲開賣前幾個月至一年就開始整緊 你自己on9 理解能力有問題唔好屈鳩我講過
第三 apple 自己都假設左9,10月可能全部機都有事 我係跟apple 個假設計數
第四 我從撚來冇撚假設過9,10月既機係9,10月賣返 砌完運去其他國家賣海運座低一個月 我前面係講1,2月賣9,10月 而拎個售出量都係年度/直至下年q1完
最後 9月28買到 係9月28買到 定係買到9月28既批次？

條數一定冇幾百萬咁大 全球加埋幾十萬可能有
同埋碌柒最主要係炸傷人有安全問題而廣泛報導 而6s 只係粒電有問題 唔係安全問題
同埋apple 都唔知受影響既人有幾多 可以同一批次會冇事都唔奇 呢d 好難統計 但你碌柒出貨量幾多 回收到幾多大約可以計

佢吹到2000萬部出事，財報一定大獲過三星啦

iPhone部門
15 Q1 51.18
16 Q1 51.64

不跌反升

再睇下Note7果期幾百萬部有事三星跌左幾多？

按年跌19.3億美金呀

鳩吹到

你假設左蘋果個假設黎假設個假設數

不如你解釋下 點解apple 要set 9至10月有限範圍可以檢查 大佬用過腦諗下

我鳩有吹過2000萬部有事 屌你老母驗腦啦on9仔

腦袋屎代表

係1000萬囉，總之多過NOTE7

我鳩有吹過1000萬部6s 電池有事 你都on99

咁你收皮啦

note7 470萬部回收
iPhone6S 連百萬級別換電都無

究竟三星要賣幾多倍電話先至令Apple QC差過三星？

五百萬一個月
多過三星

腦退化？

從來都冇講過apple qc 差過shamesung 啊柒頭

你究竟知唔知個重點係邊？平時apple質素俾人捧到上天。但而家調轉係apple出事反而話返「次一等」嘅an機

因為apple 假設呢兩個月可能全部機都有事囉 如果全部有事咪多過碌柒囉
我邊鳩度有講過實際係啊

睇連登真係好funny，an機有事an/ifans一齊屌an機，iphone有事ifans又係屌an機，我攪不懂

龍門已上火星

搬你老母咩 你自己理解能力柒就話人搬龍門 你都on 99
屌你老母我講咁撚多野全鳩部自己扭曲晒當我講 on 撚99[sos

財報都俾埋你睇無影響，死都話果批全部有事，腦裝屎

我閪有話過全部有事 係蘋果叫得9,10月返去check 機就佢自己本身都假設左可能全部有事
你自己碌返上去睇啦 我話全部有事 on99

我一開始係屌你呢舊弱智比例，你越兜越柒

Apple 已確定有極少數 iPhone 6s 裝置可能會意外關機。這並非安全問題，它只會影響序號在有限範圍內並於 2015 年 9 月至 10 月間製造的裝置。

Apple has determined that a very small number of iPhone 6s devices may unexpectedly shut down. This is not a safety issue and only affects devices within a limited serial number range that were manufactured between September and October 2015.

明唔明同你講既野有咩分別？

你裝作搞到懂，其實心裡清楚ifan玩咩把戲

咁我幾時講過話SHAMESUNG QC 好過APPLE 呢請問
同埋本身個用意係講緊碌柒爆完如果壞貨率低過APPLE 係咪APPLE QC又差過SHAMESUNG? 你自己扭曲晒黎講都唔知做乜柒

咁個數範圍有幾大啊 APPLE 自己都唔知啦
我咪講本身APPLE 都假設左可能全部都有問題囉
我冇話過全部都一定有問題喎

漏左within，最重要係within
Apple咁講係表明有批次出事，果堆批次係9月至10月出產，唔係講緊9月10月出既貨都有事
只係「阿媽係女人，女人唔一定係阿媽」既低級邏輯問題
之後都叫你入編號查下係唔係
Apple無估到因為咁，香港會有個On9走去用呢樣嘢計出事iPhone有幾多部

大佬，你知唔知個網有呢句。
如果您遇到此問題，請使用下方的序號檢查工具，查看您的 iPhone 6s 是否符合免費更換電池的資格。
If you have experienced this issue, please use the serial number checker below to see if your iPhone 6s is eligible for a battery replacement, free of charge.

S7 vs i8. 頂上對決

IF A THEN B
IF 三星爆獲比例低過APPLE THEN 三星QC好過APPLE
人地屌你個A 錯，而你又走去話自己個A無錯。

IF A THEN B 你D 中文理解能力真係唔錯
呢個明顯係 就算 也不會
就算A岩定錯都唔係影響個結果 OK?

但係你走向反駁人屌你個A呀而家。

人地提出
IF A THEN B
你走去用一個錯既A去證明唔係
IF A THEN B

然後人地屌你個A錯呀

你明唔明呀？

跟本A呢樣就未必岩 你自己ON99 走去屌個未必岩既野未必岩 再一炮過老屈我係SHAMESUNG 打手再老屈我話SHAMESUNG QC好過APPLE QC
而我一定講緊呢件事未必錯

人地提出 因為A 所以B
我就提出 就算A 都唔係B 去講佢咁講未必岩
而你就走去質疑一野唔會影響我想講既野既A

人地提出

IF（爆獲百分率越高）THEN （QC越差）

你用

IF（三星爆獲百分率低於APPLE）THEN（APPLE QC差過三星）

去反證

但係一旦（三星爆獲百分率低於APPLE）呢句野錯曬
個反證係唔會成立。

你都仲係1999
我係講
就算 （三星爆獲百分率低於APPLE） (APPLE QC 係消費者心目中(都唔會) 好過三星)
去反證
OK?

大佬呀，你唔好咁痴線啦，證明題想反證一定係放一舊正確野去計到一個錯既答案先叫反證啦。

去放一舊未確定野／錯野係做唔到反證。

你就1999
呢個唔係反證，呢個係亂黎

就算 （三星爆獲百分率低於APPLE） (SHAMESHUNG QC 係消費者心目中(都唔會) 好過APPLE)
我既意思係咁樣先岩 OK? 打錯
就算呢樣野係真 都唔會改變到佢係你心目中既形象

錯呀
如果人地個命題
IF （一個人跑步跑越得慢） THEN「佢踢波踢得越屎」

反證應該用：
（美斯跑得慢過保特）但係「美斯踢波踢得屎過小明」係錯

100/100 完美

而唔係用：
（如果特朗普跑得慢過林鄭）所以「特朗普踢波踢得屎過林鄭」

3/100 我點撚知呢？但有可憐分

更加唔係用：
（保特跑得慢過美斯）唔代表「保特踢波踢得屎過美斯」

0/100 完全LOGIC FAIL

而你就係最後一種。

再認真少少

假如有一日APPLE真係爆獲勁過NOTE7既，三星QC好過APPLE呢件事唔係完全無機會發生。iPhone 天線單野又唔係未試過。

然後你證明左咩？

Iphone 8 根本唔抵買 點解仲會有人覺得炒得起

屌你真係唔止講1999 個腦都1999
人地講緊 apple 出貨多過an 親生仔好多 按比例計壞機率低d 比例計質素相對黎講比較好
而我就講 shamesung 出貨量大過apple 好多 如果計埋碌柒炸彈既話壞機率細過apple 既話 係咪又可以prove shamesung qc 好過apple?
你果d 例子全部都係假設a 就會出現b 我要反駁佢梗係要搵個出現左a 而b 錯既反駁啦
但人地依家冇假設 冇if 啊 佢係講緊佢覺得因為按比例計apple壞貨率少 所以apple qc質素好
我就問佢 shamesung 計埋碌柒炸彈shamesung 壞機率比apple 低 係咪代表apple qc 差過shamesung？用下腦都知我講緊唔係比例計壞貨率低就代表qc 好咁簡單
牛頭唔搭馬嘴 句式都未識分 跟本兩句都唔係if then 句用if then句分析

壞貨比率低=QC好
有咩問題？

你所講既A係無出現過呀

姐係9up呀

所謂反證

你係要講一間真係出現而佢廠壞機率低但同時公認QC麻麻既An廠

而唔係On9到去作一個Case呀。
Note7之後，三星壞機已經係業界最高。
係高其他廠幾倍甚至幾十倍，同時銷量唔係人地幾倍
根本唔存在咩出貨量高，所以就算爆多過人，個比率低呢D荒謬理論。

人地：IF A＞B THEN A＋1＞B＋1

On9仔：IF 1＞2 唔通 2＞3咩？

人地：喂1唔大過2咖

On9仔：1＞2有咩錯？
。。。兜一大輪。。。

人地：人地屌你1唔大過2呀。

On9仔：咁我又無話1＞2 一定要啱，1可以大過2, 可以細過2，2＞3唔啱就得啦

人地：用一個錯既野做唔到反證咖。

On9仔：你個腦有事

屌你真係好撚on9 兩句都唔係用if then 句係都要用if then 解個logic 唔撚通
唉屌你自己繼續 好似同緊俄佬傾計咁講撚極都唔明 講極都唔理死攬自己套解法

畀啲好笑野你睇

你logic

你到而家除左街景諗到一件創新未？

原來連普通If then應用都唔明。

我用最低等例子去解釋你知你logic同街頭d流浪狗同級。

所以話logic 一定要係必修科

有讀過logic 就知if,then句唔係咁解咁用

你收皮啦

我求9奇google完俾條link你，你見識少無人怪你。不過唔該進修一下。

流浪狗級Logic唔係個個做到

其實alpple其實6s之前都做得幾好，係7開始食老本/做埋d無聊嘢(無左3.5mm耳機孔)，今代更加唔洗講，加左本來應該有嘅野就當賣點，個新系統進步又少，藍芽wifi設定又on9，ios11仲用電過10.3，iphone x 又出得遲搞到營銷策略錯，你話抵唔抵屌

我係你就讀多d 書 唔好咁撚柒 if then 都未識用係扭曲人意思再大大聲聲屌人on9
最basic if then 係understand as a promise
請問佢話apple 出貨量多壞貨率就會較低 所以apple qc 好過an 親生仔又邊忽係promise 呢？而apple 壞貨量低過an 親生唔撚洗假設 係一定係事實 因為5x bootloop 死機近乎100% 咁前面點樣if 呢？
我講過shamesung 出貨量大二千幾萬計埋炸彈可能細過apple 壞貨率 咁係咪又代表shamesung qc 好過apple 又邊忽promise 用到if then 解呢？
第二個方式係以數學方法諗 要有齊 assumption if then 姐係搵一個a 情況而出到b 既答案 從而prove 個assumption 係岩
我屌啦 佢邊忽有assumption呢請問？ 我又邊忽assume 完再prove 我既assumption 岩唔岩啊？
我係你就縮鳩返入老母個閪讀下乜撚野係if then statement in logical thinking 啦

你本身話我個例子唔叫if then
而家改話原本唔係if then
龍門呢？

屌你老母真係on 撚柒99 由頭到尾我都係講 兩句都唔係if then 你用if then 解係on 9
我閪有話過你舉if then 個果d例子錯啊 你老母就搬龍門啦柒頭

我係你就依家報幼稚園學返中文 做多d閱讀理解
順便讀埋logical thinking 唔好柒咕㝫連truth table 都冇既網話人唔識用logical thinking既方法解if then
仲有 教埋你 if a then b 既a statement 唔可以係肯定既野 100%岩既野點樣if 啊柒頭

陰功豬，其實你知唔知你POST除左頭兩句對你有少少利之外，果篇野已經詳細咁解釋左一次點解你個反證唔Work

第一句：
Compound sentences of the form "If P, then Q" can perhaps be best understood as a promise.
用perhaps因為IF THEN唔只可以用係承諾之上，令你容易理解
因為IF THEN statement係可用於任何因果句式上。

而佢句野有因果關係

所以可以用IF THEN

我真係笑到跌曬D 腸出黎

if a then b 既a statement 唔可以係肯定既野
無人話肯定既野，不過一定唔可以係錯

咁撚多因果關係 因為所以係咪因果關係？ 呢個世界得if then係因果關係?
唔係if then 點撚樣因為if then 既解釋而令我個反證唔work ? 你真係好撚on9
同埋if a then b
a statement 唔可以係事實 事實點樣if ？
b statement 先可以係事實 ok 而係事實就算前面岩定錯 if a then b 都可以係valid ok?

屌你老母真係冇撚柒腦 truth table 咪講緊a statement 可以係false 囉柒頭 同埋我果句唔係if then statement 唔好再柒落去好冇？

無人講a statement 一定係事實
但唔可以係錯呀，你睇唔睇到個table入面第一個錯個statement會點？

可以係false但證明唔到if a then b錯呀
媽，你究竟明唔明

if false then false it should be truth
if false then true ,it also be truth
同埋再講一次 兩句都唔撚係if then statement 唔好再攬if then statement 解咪好嘛 柒完未？你一係就解釋點解果兩句野一定係if then statement

再講一次要證明IF A THEN B係錯

得一個方法
Input一個正確既A
OUTPUT一個錯既B

所有其他都唔得

有腦都知係
但唔撚係句句都可以用if then 解
你明未啊柒頭

咁你用咩錯既A去做反證？

明顯係一個IF THEN statement

果句係可以

IF
公司A壞貨率低於公司B壞貨率
THEN
公司A QC高於公司B QC

錯左咩？

邊一Part唔可以用If then？

終於肯認自己個反證柒左，有進步

if 啊 apple 機邊忽有機會低壞貨率過an 親生仔啊
5x 6p 同一代機兩代都係垃圾焊工全部都會有機會出bootloop 點樣if 用下你個腦啦 i

IF
公司A壞貨率低於公司B壞貨率
THEN
公司A QC高於公司B QC

呢句statement錯左D咩

唔係討論緊Case

討論緊statement

呢句冇錯 錯在你on99 人地唔撚係唔撚係if then 句你當人係if then 句啊 都話apple 壞貨率低過an 親生仔係100%事實 咁點if 啊 用下你個腦 呢個明顯係a so b statement 啦

呢個我指人地果句 唔係你果個 唔好又入我數

qc做得唔好?
btw變左學術討論

THEREFORE？

同埋壞貨率統計數字黎 係客觀事實黎 本身用if statement 已經柒柒地 你自己講緊呢句都係 a so b statement 岩d 不過當你壞貨率未統計唔知 當你未知個統計數字寫report 算

therefore 你咪柒鳩左囉 死返去讀logical thinking 唔好再柒柒下唔識就撻出黎當自己識 ok?

A SO B statement 都Up 得出

a 壞貨率低過b,so a qc 好過b
用下你個柒腦 睇下邊個岩logic d
唔識分就死去讀logic 唔好係度柒

好過你An狗會爆炸

唔係撻舊野出黎就代表岩，自己GOOGLE 下 SO 幾時用

On99
Year One 野都亂鳩咁用

LOGIC

IF
公司A壞貨率低於公司B壞貨率
THEN
公司A QC高於公司B QC
,

APPLE壞貨率低於GOOGLE壞貨率

SO

APPLE QC高於GOOGLE QC

你唔係以為SO 可以單獨用落LOGIC到下話？

so 唔係咁用應該點用啊 講黎聽下
可惜你連year one 都冇啊柒頭 if then 都係year one 野

自己睇上面，我用左俾你睇

so 梗係唔可以因為單一個原因 就conclude 到一個答案出黎 起碼要幾個 我咪屌緊佢呢樣囉柒頭
但我就唔撚明你點樣if then 到呢兩句啦 再講多次 佢講緊係事實 點撚樣if then 啊

GOOGLE：唔好再Search 啦，你咁柒我點幫你

其實你知唔知你"反駁"佢果時用左一次IF A THEN B

梗係啦 if then 都唔識用 不過你停啦 唔好再Google 啦柒頭 你Google 極都唔會有article support 你if 個事實咁撚柒on 9 架啦

IF
公司A壞貨率低於公司B壞貨率
THEN
公司A QC高於公司B QC
,

APPLE壞貨率低於GOOGLE壞貨率

SO

APPLE QC高於GOOGLE QC

。

不如你用一次SO 俾我睇下 等我可以笑下

我又邊忽用緊if a then b
邊個if then 用法可以套入我句句子度 講黎聽下
唔好再柒啦 好冇

壞貨率只係其中一種參考qc 好唔好既指標 用so 係logical possible 但唔係一個高說服力既conclude ok?

寫一次啦

咁都唔明 真係

寫唔出？

不如你解釋下邊忽錯

SO（我果時係用THEREFORE） 係唔可以單獨咁用，因為表示唔到任何野。

你講得出 A SO B STATEMENT 果時我已經知你係Search 完係到扮曬野。

你真係on 9 壞貨率低係qc 好唔好其中一個評分準則 評分準則梗係唔止一個
壞貨率低so qc 較好呢句唔係錯 只係說服力唔高
柒少陣啦

寫番個Statement 出黎啦屌你

話人個statement錯都要寫個正確版

Google無教你咩？

留名學野

原來唔只一次扮識野俾人笑到面黃

發覺唔只腦殘 仲係腦殘 咪寫撚左囉柒頭

壞貨率低so qc 較好